相心由生真係無講錯，浚戴去左英國咁多年都甩唔到浸華人賤種味

好彩我有4份一高加索血統，鼻高眼大條j又長

華人賤種個樣唔係市繪就寒酸，再唔係就柒下柒下大鄉里咁

利申：我越南mix 大馬

我眼神凌厲到村口隻狗都唔敢吠我

btw做乜改個咁柒嘅名

樓主唔好忘記自己係中國人身份

珍

型能到

飲緊水噴到成部notebook 濕晒
條龜頭佬乜水

最域d人最型

浚囝跟支那操之前開post就係天才

之後開就係on9

就好似你去咁發轉老蘭都成個毒男咁 ！

清屌你老母

條撚樣個老母比狗屌架嘛